仲講臨時立法會啲人，究竟明唔明白你啲野係冇任何約束力，只係搞緊個民意反映組織

有立法權
但施法、執法、司法權都唔係你
公投完
當你好有認受性通過一條法案
都係冇任何約束力
只係提出對市民同政府嘅建議
最多要脅市民/政府唔跟民意會被唾棄 （明顯政府唔怕違反民意、唔怕被唾棄，立到法、施到法、同執到法就得，唔需要服眾）
唔跟就發起社會運動

咁你係搞民意反映組織
搞社運組織

正式立法會啲野有約束力
你啲野冇約束力
呢個就係分別

即係民陣2.0

最多係方向決定民主少少
但都冇意思
施唔到法，司法單位唔會考慮，人地唔做都冇得拉佢
只係建議
出個聲明咁上下

負評又唔反駁

臨時立法會想掂
首先要有政府機構倒戈
最低限度警犬要倒
公務員要倒
呢兩個唔撚倒其他唔會跟
呢兩個一倒
其他侷跟
咁就真係會出老解喇
到時可以成立臨時政府聯絡美國睇下幫唔幫(未必會,單單一個香港其實利益太少)
但警犬唔倒戈一日成立乜乜77都係空談
which是其實警犬亦無可能倒戈
最容易我地自己掌握到既就係
先派人出戰區會令區會我地佔議席多過建制
左右行政長官選舉
然後各區大學生申請各界功能組別選民(唔好再廢up功能組別存在就選唔到呢啲廢話,根本申請好撚易連登有教)
然後控制埋功能組別後就等於垃圾會區議會選委我地搾晒旗
然後選個好似天琦咁既人做特首
呀爺實ban
ban咗就真係名正言順可以搞香港獨立
但就算做唔到
淨係選個唔聽佢支笛既人都夠死啦

「先派人出戰區會令區會我地佔議席多過建制
左右行政長官選舉
然後各區大學生申請各界功能組別選民(唔好再廢up功能組別存在就選唔到呢啲廢話,根本申請好撚易連登有教)
然後控制埋功能組別後就等於垃圾會區議會選委我地搾晒旗
然後選個好似天琦咁既人做特首」
到時你已經把持左立法會
充分由民意主導
冇需要再另設一個臨時立法會

所以咪話其實做唔到臨時
不如實事求事搶鳩晒啲議席仲易啦
根本其實係你班香港人懶鳩又孤寒
連登上次教申請做功能組別選民只需你係大學生加2 3年行業工作經驗然後每年要交千幾二千做各公會會員,易到唔易
實有啲9唔搭八既行業我地申請唔到
但你常見果啲行業容乜易申請吖講真

老老實實其實你示威都係向政府提意見，都係無約束力

推

岩呀
入侵現行權力機關唔做
反而想另外set一個冇權力嘅機關諗住制衡

而家咪唔止和平示威
係癱瘓佢施政

你個臨會
最多咪而家咁
提冇約束力建議
唔受就發起社會運動

冇立法會之名
冇立法會之實

好簡單
假若你個臨會通過增加煙草稅
都冇人理你俾稅你或政府
咁叫咩立法會

有立法會之名
冇立法會之實*

中二病加三毛互推

痴痴地